2018美國Black Friday黑色星期五優惠討論區(7)

伸手黨唔爬文預左比人屌

lm

上post有人話要y3 saikou 你要咩色

你地啲keyboard fighter 真係好無聊！

LM

死撚開啦 上幾個post未比人屌夠

飛利普刷頭
amz $300/8支，夠用2年

hk行貨
$240/3支，，

又爆

當你問問問個陣人地已經買齊晒所有野

common project 有無邊個網平?

8000 9000 有壓力sensor 會停如果太大力？

買咗

8000 9000 太大力會著紅燈提示

是但啦，連登其實只係香港社會嘅縮影！

其實刷頭幾時要換 我oral b 刷頭放係到都無換過

matchesfashion 唔夠2000蚊想免運可搵我 而家sales item仲有9折

各位直接block哂伸手黨， 而且團購叫條友自己去自取點拎最簡單， 運費都係到時俾， 正常人都有payme啦

$300/8支
正牌定代用?

靜待ps4 lm

香港代理之前太大食， 全球電壓

再問就預咗要俾人屌老母

Lm

平均2-3個月
睇你大唔大力

新頭明顕 硬D 乾淨D

仲未知自己問題係邊先恐怖

正廠
只有白色

用耐左好似無乜分別
原來要換咁密

開左prime trial 佢寫2日內會到貨...不過都係未出貨

淨係搵到US43.97 4支

你做A/b test會分到

唉又執唔到braun 9series

我都係開左prime trial都係未有，有再同大家講

uk平D

果位巴打話用免費果款

之後US買開係唔係做咗傻仔

岩岩check返email，一個鐘前ship左
大概琴晚6，7點落單，開左prime trial

伸手黨多謝你

us 買漱口水平
uk買牙刷平

屌，你班痴線佬咁快又爆一個post, 我想收工買嘢呀

有無Ultraboost團?

Philips刷頭有藍色刷毛係頭，用耐左甩曬色咪要換，大概一兩個月一次，年年去英國都訂定堆頭用夠一年

再唔係你想要代用頭送畀你都得，太軟啦

yes
我入4-8支，足夠一年

點解冇人買Philips shavers,其實都好抵

似乎真係無咩特別平
ps4 199又搶唔到

想請問咁多位有經驗既巴打 想向美國walmart 買個4K 電視 係咪會有電壓問題?
係咪向香港會用唔到? 見到d 價好吸引

多口問，今年刷頭英國定美國平？

開個browser都懶

你要加機頂盒先睇到香港台，多謝亞視
電壓要轉壓，隻牛唔靚會影響畫面
靚牛起碼一千蚊

電視panel 撞左一下就玩完！
仲要無保養

美亞買左運緊去集運有無得cancel?

你要知DiamondClean好撚多隻頭，新個隻重要有Chips，十幾隻頭我認我懶睇

英國 35£ 舊版DiamondClean
美國 43$ 新個隻有Chip

貴過上年

有冇手機或相機平，千幾蚊果d
學生哥

運費成500，都幾甘

chromecast 3 係咪去返google store 買最抵

110v
運費

另外walmart/ bestbuy不送集運
不收香港信用card

我三個月
唔知同刷牙習慣有無關，我用三四個月刷頭就會淋晒，好明顯果隻

superdry 6折 直送香港 抵唔抵屌?

如果佢負責任係會包到好冚，用紙皮間劏房咁有好多層而部芒就係中間受到保護。買過DELL的芒拆盒都花5-10分鐘。

美森有代用喎

代用大部分都軟毛，我有20個係手，你要拿去

唔洗，三百幾到啫

Oral 8000 好唔好用？

不過而家英森平啲

SNS有無分區嫁
今日係公司睇個網完全無提black F sale

我可以半年同三個月冇分別
不過set死3/6/9/12
or 2/4/6/8/10/12月換

$38一支，冇想太多

CHROME CAST+HOME MINI覺得幾好玩
但又好似唔係特別有用
1516

送都唔撚要
太淋
比狗用都冇力

btw,上年有新頭
但hk/uk/us都同價$90支

係英國試過，同上面講法一樣，個刷法好唔慣，個頭係咁轉，Philips照平時刷就得

但英國牙醫普遍都會叫病人買OralB，比較易配刷頭同平點

chromecast 有用，唔洗拉線已經好方便

45蚊PACKAGE係幾底玩既

咁我買返英國舊貨算了，感謝

oral b 刷智慧齒就好過飛利普

飛利普就牙肉，同其他地方乾淨

btw
tb 1111野到左
好正

係咪係bestbuy?

GOOGLE STORE咪有

Dyson v10 Motörhead 354usd, 最後都係係香港買平行進貨既水貨既absolute 版算

買fluy 行貨算la
今代v10 大把人2個月就死

代理fb比人圍屌

唔係掛
好驚佢無喇喇壞 睇黎我要叫屋企人錫住黎用...

特登買枝牙刷返嚟用代用刷頭係咪on9

US25 加運費
$45 package 係咩黎

$45真係好抵 但隻Google home又冇用

冇用
七日死電，死製，死摩打

整2個月

US45 Google home mini + chromecast

新野都係有保養好， 買v7 啦， v8勁d但重d, 長用都係輕d好

初時真係覺得個刷頭好貴
用落先知係要咁貴先有用

唔該哂

我見好多係因為吸左水所以壞電池

人地說明書講明唔好吸d 濕野
咁樣壞就抵撚死啦

我諗應該係用家問題掛
單已落 呃住自己自

當藍芽喇叭，又可以當鬧鐘

之前既設計吸濕野無咩事

同埋我試用過兩次，覺得個摩打壞除左入水，仲有啲人撳掣既時候唔停個摩打停就再開

Sns 是咪有團？

一田Sogo 有得試

AEO送香港都free shipping？
會唔會好似順豐到付咁送到上黎先收錢

新設計咁差

驚佢臭多過驚佢壞
我部V6用咗三年幾，第三年就壞電
但係用兩年就有陣臭味，又漂白水/滴露又曬幾日都無用
唔知屋企人吸過乜

sneakernstuff 有冇團

洗咗條濾芯有臭味， 拎出黎再洗再曬

所以我絕對唔會拎黎吸啲濕或者臭既野

我諗住BNS買
應該冇BLOCK ?

條濾芯要洗， 有時洗完係有臭味

舊電可以淘佬
用左v8半年咩問題都無
v7個垃圾桶設計無v8咁方便
用過v7會後悔唔買v8
反而v10個垃圾桶又衰過v8
R曬頭

官方話芯同隔塵個舊野每月清一次的
普通水就可以 臭的話買過新的濾芯子吧~

tempur 枕頭有冇人有cut單問題?

Microsoft 去到比錢位個billing address要入美國??

有冇辦法比到錢?

係到買左件 superdry hoodle 送香港

v8 好重喎

我部V6 用左差唔多3年從未洗過

跪求邊到有air max one 買

m$ 要usa card
可以死心

同walt/bestbuy一樣難度

又唔係成日舉高
不過我貪佢倒垃圾方便
睇片同巴打分享都話v7垃圾桶設計煩
要用手去夾入面d毛髮出黎

唔舉高都重

有無人想夾SNS 2對extra75折

MP Protein Bar勁抵
圍番hkd$8.x一條

有冇團？

搵代購
香港信用卡都俾到

即刻屌左兩件

青 咩網

V6用咗幾年
拆散晒清潔再砌返
正常使用中

直接買咪得囉
直寄香港嘅 駛鬼代購

想問係咪佢個價再用code40%off?

有件迷彩褸想買得返女裝

係呀岩岩有巴打比個網

Chromecast好有用，home mini 就

muscle pharm 定 myprotein先

呢個抵呀
不過平時買就係7折到
Eg短tee平時賣18鎊
宜加15鎊就買到

練英文
利申 日日用

Oral b會唔會好傷牙肉？
乾唔乾淨？

係有block嘅

shipbao 好似無block

Bns block咗
尋晚訂 今朝取消

shipbao OK?

留tg

有無巴打係lovell rubgby買過波鞋？

有無gip平

早半個鐘買仲用左bns添
即係等取消

冇野靚

請問shipped仲有無得cut單

回錯

買左咩唔岩呀？

咩網

成功買到nike uk

psu

上年買過
用平郵的

muscle pharm

唔自己cancel

有冇攻略

明明一早寫左個list話今次可以買乜
最後都係入左個枕頭

iherb 定官網
之前iherb 都係差唔多價

一陣講完出嚟又比人cut單

搏下嘛

有冇人夾 sns

頂 係nike uk買錯size cut唔到單係咪玩完

有無枕頭團可以搭單

係咪uk睇錯us

carousell幫到你

佢個優惠做到幾時

要幾耐先到

自己搵啦

仲要好多冇碼

耐到唔記得

係 呢次真係中伏 第一次咁想比人cut單

26/11

無架啦 6折放上fb等好心人幫你收走當做善事啦

好想屌對Bose 喇叭,點解仲未有折

Fossil Gen 4 好唔好用?
好少聽人講呢隻錶..

鬚刨同枕頭大團 個個post都討論緊

外國blackfriday係去到香港咩時間結束

枕頭有咩咁正, 岩既有冇團可john

有冇巴絲上年有經驗,wiggle ub 會唔會blackfriday完之前返貨

咩碼,義海豪情價3折收

咁慢慢

求chromecast link

自膠 睇錯gen3

買左呢對

Size - UK 7

不過好彩買返兩個枕頭安慰下自己

好似年年都有人買

即刻買左件褸

冇點你架，佢係Google產品

其實nike唔一定要 us uk jp,總之歐洲都有七折喎

我用$5xx飛利普水貨
ok好，轉速慢

之前用$1500百零，好痛

直接買好過啦
頸都長

舊年已經過氣

高嘅女仔同矮嘅男仔先著uk 7, 祝你好運

有冇google home mini團？ 剩係想買一部google home mini

等左半年black friday買牙刷
點知冇點平過

買5不如買9

諗緊一屌就屌個成千銀嘅
定係入門再慢慢買上去好

今年冇牙刷，水牙缐
好失望

個個都180up嘅連登仔幫唔到你

咁細腳,仲諗住義海豪情價3折收

睇佢肯蝕幾多， 購入價6折應該實放到

琴日隻9240跌過落99
諗住今日買已經升返哂價

百靈太高速
用完肉紅哂

飛利普，三頭ok
不過冇特別平

駛鬼咩，巴打你影定相擺上carousell睇下你買入原價有冇人要先啦 有人要最多蝕運費

睇BK tempur唔好用

我D fd屌哂鬼
我就happy，用左2年

我用緊呢隻,覺得超好用

之前試過用隻辣殺panasonic 200幾300個隻都紅紅地
玩完百靈係咪唔洗出街

呢隻加左$20蚊
Send email去復活張單先

唔緊要丫 依家對鞋擺埋一邊唔諗住 諗下個枕頭j住先

買得google home咪買埋Philips hue. 加埋nest indoor security cam

9240?
而家好似升返價啦 琴日爬到有位巴打直頭80幾都入到

有冇人知Under amour 邊度有平
Amazon 個價算平嗎？

想買 Jack wills 可tg 我

平, 好撚平
快啲

其實牙刷玩咗好多年喎

飛利普夠慢
完全冇紅

香港入水貨la

係呀,我半年前係買,同呢兩日既價差不多
但5仔真係唔好用,同3一樣係電子垃圾

佢地要$700

人唔扑街過晤知痛

蛀完牙先會知死

選好check out變左7折

都係上網買會比較好(?)

咁應該真係睇下仲有冇邊隻係抵屌啦 5仔應該唔買啦
thanks bro

買左就一萬

照唔照屌?我都係check out緊兩件變7折

個 40%discount岩岩無左？ 明明20分鐘前仲睇到有

下面pan記果隻都ok呀,但冇留意唔知咩價抵屌

唔係七折咩

巴打諗住幾錢放？有意

amzon平$100, 有得甪售用card
我at750
2年幾

唔連部清洗機平幾十usd

US AMAZON做緊電動牙刷PROMOTION

有無巴打用過ORAL B?
定有其他牌子推薦?

我第一下仲6折...入地址果頁出得返7折

屌呀~揀揀下變咗7折

我都諗緊99蚊落唔落手好
平得唔多

頭先有6折

PK
睇睇下變左7折

快手買咗對Dr marten Tassel YS Loafers HKD$899（原價1199） 有冇落錯手

我個order出貨啦
無比人Cut

都OK啦個隻 再睇唔啱就應該入隻Pan

點解我仲係見成街都係唔同牌子既ma1

你講m65定ma1定其他

Switch 等左咁耐 都係無優惠
係香港買算

電動牙刷咩brand好 想刷白d

官網都有平

price hk 水貨 $890 ?
貴幾十即刻有

你指呢個? 好似直接開卡咁

tory burch官網係咪唔俾用香港信用卡？ 一直俾唔到錢

Panasonic Electric Shaver ES-LV65-S 好似好多年前嘅產物

直ship hk定uk集運倉?uk應該要收稅啵

咁咪白等

集運，一定要用冷門公司

有特價咩

是但啦,幾百蚊唔好訓咪當cousin囉

水貨好似冇保養
始終買p仔驚好快壞

咁即係呢個又唔洗諗
有冇話邊隻好推介呀
爬過9240 隻PAN

理得佢啦, 好用既幾多年都係好用架啦

7好唔好用?

Size唔岩想換返同款uk8
有冇巴打換
我見uk7賣哂

暫時到左既就係pan記arc5 今日正式用 都幾貼
終於唔洗怕生暗瘡用剃刀

牙刷有全球2年保,我早2年買完, 壞左係香港換左1次

$250 Ipad係咪完咗？

其實又好似啱喎咁我直屌隻pan記啦 thanks

用 匯豐個張 VS 無事BO 買左兩轉

Billing address要match返你張卡，姐係填返香港地址

tg傾?

149磅有無Ching 屌？

$1100hkd
不如行貨

舊年買左ub

比你講到好似好正咁 仲要原來係計USD唔係GBP
最平個隻咁運落黎900鬆少少都唔錯 thanks呀

全球保2年
我剛剛先保左支水牙缐

我由11月29至12月3, 變咗做12月3

bk勁多人話唔好
仲話香港d天氣唔太岩
同埋去門市長開冷氣既地方試同屋企完全唔同

好過我係咪先

有無絲打有用styler髮夾
想買比條女用 GHD好定amika

舊年件hoodie抵到爆
今年想買件跑衫冬天用買唔落手

我都記得係， 之前d人話佢酒店用開牌子， 不過酒店長開冷氣所以無事， 屋企無開就出事， 會變硬

電動牙刷 price hk 有好多款
model name 新過amazon?

買咗對波鞋 $45 usd 希望冇伏

真心的。香港太熱了。tempur 最初ok的，很快不ok(我頸有事，前後買了5個）。

反而，dunlopillo，專門店款，我用到兩年。（頸有事的人，對枕頭有很高要求）。也是約$1500。

tempur 我是配合tempur 床及床褥用的。也不ok.

tempur 試枕，在冷氣長開的地方。記憶棉的軟硬跟溫度有極大關係。所以，回家睡，不同感覺的。
點評

GHD

我用左Original 大半年，覺得ok，無咩問題

風筒有無介紹

TEMPUR既記憶綿係會因為溫度變軟硬, 冬天硬過石頭, 要瞓一陣先軟返, 由於溫度, 床肉軟硬度都會有變化, 所以最好買唔好過高既枕頭, 高得滯冇得猛, 矮左D可以加塊綿墊返適合高度, 平瞓時唔好DUM底頭, 側瞓時頸骨與脊骨要成一直線.....

以上轉貼

有性趣

每個人都有不同的想法同意見，所以隨你喜歡！

舊model 7mode
新model 所有mode 有3個力度
top model太用力會停

咁撚清高咪入黎睇囉 伸手黨

V6水 用左三年
V10水 用左差唔多四個月

無問題喎

sns 有冇人夾？
差8x蚊

有意請留tg

床肉好重要

我换完ikea $3000單人
爽YY

買casablanca 囉
香港官網減到499

試試先

想問下diamond clean所有型號都係同一個頭?

Uk amazon平過官網

貴求巴打個Nike 方法
研究左成日都話我知無方法得

仆街 點解US12=EUR45

岩岩又有咩？唔係琴日已經無哂?

我研究到加左20英鎊都未過到payment
又唔想買ub

美森?我搵唔到既?
search好多都係代用
如果下面講左唔好屌
我追緊post

same

想要chromecast wo

碌落啲去追post就搵到
要去另一個國家

好可惜9，無哂折

有冇人夾chromecast?

係啊 未cut 未ship
地址一樣

無左ASOS 用THEHUT 頂住先
我見兩邊價錢差唔多

想買apple TV 4k

我都想
睇下有冇巴打搞

Oral b 8000 69 Gbp 抵唔抵入？

HX9903/21 $115
amz HX9331/43 $100
其實有冇分別除左smart之後?
係刷牙上分別大唔大?

有無ching 試過jackrabbit???
邊間集運地址得？？？thx

唔好撚晒錢
5系垃圾黎

係日本買左隻7系都 只係HKD900幾，但用完都唔算好乾淨，9成9時間都係用番刀，係有時趕住出門口先焗住用
反而想試下9系

9系179抵唔抵DIU

Asics 跑鞋邊到抵買 官網俾唔到錢

dyson v7 absolute美國官網237.99美金， 9個頭

有冇同路人一齊夾sns 75折鞋...
睇中個對得US先有碼 要夾$50美金 冇得免

講得岩 7系真係最基本
乾淨程度我覺得接受到

the hut 信得過? 睇岩幾件

個款得SNS先有?
75折都唔算好平咋WO

有 不過我都係㩒唔到

价格: USD19.81 + 运送到香港需USD5.49配送和进口费用 详情
库存中仅剩 2 件 - 欲购从速。 卖家：K Prime，配送：亚马逊配送。

唔係有直運咩

咁快，幾時訂的？

其實單買chromecast都係25USD, bundle google home mini 都係平左5USD, 抵咩?

我尋日買 頭先都shipped

我又想要埋個mini wo
好差咩？

mini 上年比d website差評, 話音質好差

有冇巴打係買咗呢個枕頭

係幾空洞既 不過好方便

chromecast US 版個火牛會唔會唔啱

nike uk order左, 信用卡有扣錢訊息
但係冇email confirm order又冇order history
即係點

等俾人cut

今晚曾轉左做pfs，但剛又變返做not yet shipped

係wo 都冇諗過呢個問題

睇左原來5V1A 用APPLE 火牛都得
係GOOGLE 用BNS訂個先

唔岩咪買個變壓器

BNS唔係BLOCK左咩

幫老母買左對

bitdefender 暫時最平應該係total security 2019 5 devices
USD 24.99

我都搵左好耐 睇黎真係無做優惠

真係block 左?

Oral-B WHITE 7000 amz 80usd 點?

無 apple watch

負評個d講清楚好wo 我上個個係us amazon嚟嫁喎

end clothing 夾運費
tg smallfran

想買枕頭呀 有無團

用microusb咋喎 屋企實有架

amazon 19.99

巴打 用到咁正？
佢寫住Currently, this item is available only to customers located in the United States.

日馬?

巴打邊到買，我官網都俾唔到錢

好似無免運費

多謝巴打提供著數優惠, 岩岩忍唔住比我屌左對UB 第一次黑五上外國網買野
可惜連登冇得賜酒

刷頭分功能 美白 護牙肉 你google下

levis用 paypal同香港卡都買唔到

岩先搵左啦
買左牙刷先
收到先再買頭
功能都未係最緊要呀
驚買左唔岩插就hihi

有無巴打買switch
自己買又唔夠quote 搞運費

巴打咁細腳

用開Oral B巴打
請問Genius 7000 同 8000 有冇分別

佢寫明diamond clean一定岩用
今次第2次 見用得返一隻刷要
唔一定black Friday 買 平時都一樣價錢

Oral b 會唔會刷傷牙肉？
美白功能work?

答左兩次啦 不過而家冇乜款
如果唔係對gt2000仲有排著我都屌番對

而家diamondclean係咪最平得呢個版??
係咪冇希望再平d

邊個網多手錶睇 ?

唔一定black Friday 買 平時都一樣價錢
->>你指牙刷定刷頭???

有無人chromcast 比人cancel order

屌你
blackfriday玩到買筆會唔會太癲

想問吓大家有無through 依個買過

新手唔識想問吓

其實有冇巴打試過cast now個睇波apps cast落去tv?

刷頭平時一樣錢
牙刷一年有幾次99 usd

100-240

本身著開8號, 聽講要買大半碼所以買8半

有冇人買end

你用邊間集？

有vip免運

咁平？香港買？求介紹

bns

買咗隻echo dot 25鎊，希望好用

我都係喺上個post見到有巴打po然後就買咗對
廢事喺呢嗰post見到又一堆人問所以幫手po埋過黎
btw我都係買uk8.5
eqt/nmd 着開uk8
唔知點解啲人個個都咁大腳

佢有pressure sensor
刷得太大力會自動收慢
美白功能我用過兩隻牌子功效都不大

係咪用其他唔會block

轉第間啦

你係收EMAIL 話CANCEL左？

真咩 我本身7.5號見冇碼所以冇買了 宜家想衝去比錢

係呀

想問下Under armour 係咪唔ship香港？ 佢要我打zip code.

我都有買 但暫時未收到CANCEL

想係官網買兩個枕頭
試左buyandship 同lotpost都唔得
求解

唔大半號會夾腳,我琴日定前日專登落去試

想問下佢咁多款genius 9000係咪顏色既分別

想搵人夾endclothing tg:jjj2017

其實咁多人同時間用bns有冇問題？

講開gt 2000
有冇試過第6代

係香港呀

我係Google store用左bns
睇下會唔會取消先

冇試呀反而早幾日行過運動家竟然見到on cloud,拎左對黎試
彈到唔捨得除

有冇巴打試過係b&h買野用集運bns

8號半明明係熱門碼數黎
$700唔係講笑真係好撚抵, 一直想買對UB比自己好耐, 香港買又貴.

以前開過其他野既post d人又講完又問講完又問講左幾十次都仲要問
所以已經慣晒

咁我可以去買了 本身見佢男裝嚟 以女仔著應該有鬆 btw師兄知唔知呢對係咪3.0？

nike uk肯減番價未

可代買 純粹賺分

最後買左呢款，直送香港是但，揀唔到其他野廢事集。

我唔敢等到聽日試完腳之後先買, 我驚個優惠好快完.

賣左咁多日仲有
證明佢有好多貨
不過700黑白灰真心平

求tempur團

琴日講左點chok

好多小眾跑鞋聽講都幾正
不過我都係本身的跑鞋仲有排著
可能遲幾年先真係買對好的嘅

你著7.5既話應該買8號, 8號半可能會太大.
btw, 係4.0黎.

都唔會鬆好多呀,琴日同女朋友去試男裝uk5都ok,佢除開37-38鞋,可惜佢收工先試到再上網已經冇晒細碼數

唔知，上網睇左幾個鬼佬REVIEW。用落好似差唔多，但比百靈靜少少同埋如果你用黎剪埋頭部既野又多功能性小小囉。但＂暫時＂平佢４０蚊左右英磅又直送香港。

btw有q&a答4.0

原價4500咁誇張

買左oral b 7000
希望好用

有無link

就算黑白灰我見footlocker已經斷晒碼咁濟

香港我上網睇行貨最平賣緊2760，我連埋直送運費都係1550左右。

之前$99買 用左3年 仲用緊

Synology成日都唔做折... 小佢

前幾日行過見到啲 馬拉X 運動X都仲賣緊1599 +10%off
wiggle買 700仲要連運 雖然要十二月先送到
上個禮拜adidas us 嘅NMD更加係出埋50%off code
見到好多款都折完先40-50美金
啲fd都話真係買黎當拖鞋着都抵屌

唔該曬你 感激不盡

幾錢,我仲15/16緊 7000好定係9000

想問下係咪無免運費呢d.
我正係打算買件軍褸

hoka又係聽人講幾正,但未試
gt2000收左皮到時可能買on cloud玩下
試過番唔到轉頭,巴打經過真係可以試下

唔該你 趁宜家仲有貨 買左先

淨係買左kindle pw4 連集運大概700左右

去us nike, 都有折, 唔係貴好多

遲d你發掘到有咩平野share番就ok
互助

80 usd

我買埋其他野過100usd 用Citibank 卡有10%off
Max 15 usd

但要直運

簡黎講係慳運費

個優惠做左咁多日都未試

依家睇黑白灰ub仲覺得有3.0
我都想有

同意 半碼夠

岩岩先知有咁抵屌既offer

9衝左

英馬8000 69gbp

可能儲左成年貨而家一次過賣

利申返係amazon買.

屌左對未

可唔可以教多次

b&s

射埋添啦

philips牙刷刷頭 德國amazon 見到20-25euro 8-10支
有無巴打夾份？

Philips Sonicare Original Aufsteckbürste ProResults HX6018/31, bis zu 2x mehr Plaqueentfernung, 8er Pack, Standard, Weiß, Minimalverpackung

Philips Sonicare Original Aufsteckbürste Basic Clean HX6010/30, 1,5x mehr Plaqueentfernung, Standard, 10er Pack, Weiß

做得好 唔屌真係對自己唔住

尋晚o係google store用BNS比人cut左 而家用另一間再試

遲下試下先
saucony的everun聽講都幾好
係firm果種彈唔似ub咁

呢個價我覺得買kayano仲好

係咪有tempur團

呢隻少留意
ub所謂既跑鞋出街就得,淋到好似踩緊屎咁,拎去跑咩力都蝕晒

miss 左amazon uk

想問下 jackwills ORDER SUBTOTAL $0 係咪俾人cannel 左單

仲有喎

抵？想買soundbar好耐
連運費8舊好似抵屌

依家買返

因係我billing address 應該打錯左

chromecast
點夾？

我都唸住屌翻部

今年無咩正野 唔通等CYBER MON

因為我就對音響無咩要求, 志在想要一條
香港無呢個MODEL150 得高階過佢一級的 (200), 但就要HKD2000上下
佢就2.0, 香港果部就2.1, 同個SFORCE SURROUND 高階D
150 就長身D, 我TV 55吋, 長身D 會好睇D, 所以9衝左
同用緊SONY TV , 應該都會夾到

我想要喎

話知佢係GOOGLE買CHROMECAST用BNS會CUT我單
照落ORDER搏下

應該同呢隻差唔多 好入門下

uk8.5都細？

入埋Code
re-sub埋

成90CM 佢, 你諗諗

冇個subwoofer我怕睇戲會差d…

有冇人知道

Chromecast 有性趣，點夾

呢件野適唔適合配notebook 用？想買個藍芽喇叭

搵到個冇被人BLOCK既集運先啦

有意 幾錢

BitDefender防毒可以試呢個

Family Pack 2years, 用埋discount code ＝ USD39
岩岩order左而家等緊收code

電話用美國 vpn 成功買左$19
D人仲問係咪2019 版
佢話係，有key 就可以update

測試用到
但唔肯定可唔可以累積落日子
所以我都係等過就過期先用

多謝一開始post 出黎果位巴打

我著7號

所有睇你有無要求, 講真, 如果有要求就算買200 都仲差好多皮先到7.1

預埋我
TG: @Comipa

噢原來香港都有, 不過唔同型號名

預埋我
tg : @kingslory

咁如果呢個呢，抵唔抵

多謝爸打
我仲有成7x日
好驚冇左

唔使用vpn架

Where?

Braun 鬚刨係唔送香港？

個LCD 好易死
擦得算乾淨 真係好方便

集運

買左tempur既巴打，係咪唔洗vpn果d
我直接填代運地址，用自己張信用卡，好似得左

認真，冇subwoofer 買來哂錢

要細力d，都易傷牙肉

你係咪高登個草帽

有冇巴打知NOW隨身睇 cast唔cast到落tv?

個code係咪跟一個AC?

我都買咗

本來都想買sonicare，點知見到OralB 7000減咁多即衝

試左
可以累計
5XX remaining days now

志在有個SPEAKER 咁, 9百蚊又配番SONY 我OK 的 1000 內都買唔到有SUBWOOFER

Same here.
其實都幾抵屌

我都係bns 已經發左貨

FOOTLOCKER 買兩對鞋 入集運地扯出SOMETHING WENT WRONG
轉左另一間都一樣

俾老豆用 之後都想買俾佢
佢又話要3個頭依隻先好用
其他唔要

oral b 先係全球? philips好似冇

見到卡巴 Norton Bitdefender 差唔多價錢 諗緊轉卡巴好唔好

有

MSI Radeon RX Vega 56 Air Boost 8G OC有直運
平香港成千蚊

做乜唔直送?

買枕頭要用ae先比到。hsbc唔得

佢COUNTRY都無得簡 以為佢得美國內, 有直送?

早幾日，lxtpost 地址無問題

個Code係續會
你想Share device係靠email 定唔知去user profile果度set

YAMAHA soundbar 可以，有內置subwoofer, 都岩入門用

你地買送埋黎香港要幾錢

下 我岩岩用咗hsbc

咩MODEL, 我見好似最平都1600,1700咁

cancel左我呀唔知點解

有冇人上sport direct買？

自己睇下有冇收SMS 有可能要打上card centre做verification

幾時知道被cancel?

好似度度都係推YAS-207

要成3000...

amazon買？

Yamaha d 野要用集運

即刻知，會收到email

有冇巴打見998gy有平？

yes
用ae買，之後扣左1蚊usd之後收到amazon email話我知成功

PUSH

可以直送

咪就係囉 真係睇budget做人
只係sony果隻連subwoofer都冇 我諗係咪應該買番LG SJ4果d垃圾算數…

依家冇貨咩？

好 唔該晒 買左對白色

而家黑色uk10冇

都冇Wiggle咁平

我收到email 但明明買咗1600蚊 但sms話咗300

巴打你係amazon USD47個D嗎？
我只係搵到used咋

D運仲貴過隻喼本身

半價+直送+免運, 唔買真係對唔住自己

我買呢隻，唔係used

官網又block晒

呢個枕頭對失眠人士有無幫助?

係咪用BNS集運?

想要黑色 不過著開 8.5uk 應該要9 uk先得

唯有揀左白色

買全白UB唔驚好易污糟咩

我果到無咩位分開放個subwoofer 所以choice 都好有限制

700蚊對污糟有咩所謂

有冇人之前係Walmart買左PS4嘅
佢大概幾耐會發貨？
等左成日都係Preparing order
好驚佢cut單

幾舊水是但啦 灰隻色又麻麻地

最想買都係全黑

Sony RX100 M4 賣緊GBP 404 大家覺得點？

Bitdefender等cyber monday先續
上年買咗個2013(?)嘅total security 5device/1year
信用卡揀越南盾畀 計返港紙101蚊
可以用到最update嘅版本

我反而覺得全黑最唔似UB

琴日凌晨買 同你一樣仲係preparing

其實好唔好著 都成十年無著Adidas

大家都係細腳仔

我都係琴日凌晨買
乜消息都冇

吳先生

有冇巴打一齊夾sneakersnstuff?
sale items有7折, 買夠250USD可以直送香港
tg:

過左24小時都未cancel係咪安全？

有無人想買CLANKS皮鞋 而家全店做緊75折
買兩對已經可以免運費直送黎香港
有意留TG啦~

點解
明明黑手最多人買 最有代表性

Save $39 on Chromecast and Google Home Mini.
好唔好用？

我都係想搵個慳位既 ...ching運費要幾多

擺係自己房應該sony依一隻夠做（？）又唔貴 想狗衝

想買全黑純粹因為襟
下面白底好快污糟同黃 就睇落好殘

香港買水貨都係4600

Us 7000唔係 鋰電池
留意返英國同美國oral b 型號係有出入
Us8000 = uk9000

要一對先有個個額外75折 姐係你要免運要4對鞋

通常要買大多半個碼 先岩著?

如果係, 就可以有貨買

我見就咁送香港就ard 900港紙 如果用集運係咪抵啲？

屌

Target 都有

有冇人成功買到levis
我試左好多次 轉兩間集運 4次地址都唔得
信用卡同paypal都試曬
但又msg我信用卡授權levis交易
Paypal個records過左45分鐘直頭成個唔見左

已衝
枕頭
mouse
牙刷

Interested

我用中銀visa ，收到sms 過左數

levis我跟團購算

牙刷買邊隻
美森定英森?

英森 oral-b 8000 好抵 退埋稅 $7xx 到屋企

恒生:閣下的恒生信用卡最後數字於24/11/2018已授權LEVIS 803交易USD107.40。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。

我收到呢個 但佢都係最彈返出去話error 又冇出order email比我 咁會唔會扣錢

優惠幾時完ching們

Yes £ 58.32+15.18

日馬上年好似有搞唔知買夠幾多減5000円，定我記錯

target有咩 轉咗store都冇

5000-2500

頭先見到係Spider-Man bundle

跪求 Burberry scarf 團link

我冇error, 不過張order 冇左(話我冇訂過野，之後logout 再login，又話processing....之後收到sms同email已經過左30min

best buy 都冇埋

black friday 連yeezy 新出隻色都任買

唔會啦 上年買左2個返黎 運費都係200幾左右

Samsonite 香港賣緊千幾 依家平左好多

鬚刨有無巴介紹咩牌子好 Philips 同panasonic 都好扺入

個款7到

有冇route介紹

等到想放棄BraunS9 了
想轉入P記Arc-5既LV65，想問下有無全球保架？
usd 84.99都算抵既

唔係99usd 咩？ 點做到84.99 樓上有巴打介紹philips都好似唔差

Ralph lauren 買夠$125USD 40%有冇團?
大童呢件唔差 ~$200HKD

有無巴打開MLTD

覺得rl今年貴左好多

有興趣

新手想問，有冇人知jack wills 咁樣係咪俾人cut 左單？正路唔係應該有金額咩 ，試過問online cs 但offline 左

比唔到錢

啱啱uk 買咗8000

有意就留個tg一齊夾～

如果佢sd左email比你 你又收到銀行msg就唔係cut單
唔好比多次錢 我試過中伏
我之前買試過到左個價錢仲係零

唔益伸手，有爬文就明

求巴打指引，只想買一個４BAY自用

我都係咁, 買完野無order email,
打去card center話 授權左, 但又取消番
好奇怪...

即係你冇order confirmed email?

無呀 我而家都唔知買唔買多次好.....

我收到呢個呀 希望process到

係咪有d visa卡佢唔收?

唔該巴打，好人好報

pjkg335

有冇枕頭link

想買jabra elite 65t 家陣119.99買 定應該等到cyber monday會再跌得多啲

其實上youtube學Bass刷牙法，同牙線使用方法
比買電動牙刷更有幫助

Thx!

Tempur係咪官網買最抵

avocadoson

其實Black Friday幾時完

有冇VPN推介, 上網DOWN左成堆都要比信用卡預付先, 用FAKE都唔得

好多賣衫牌子都唔比你入US網

想搭2件t shirt

通常玩到星期一

揀錯色?

End no quote of shipping method

Thanks~

ok 架 我覺得好過9 tim😣😣
用緊9

唔係

完全

直送 28 磅

Clarks web？巴打你落到單？

1)想問下DYSON有冇國際保養?
2)點樣係AMAZON睇有國際保養?

冇晒碼，唔知之後有冇其他網會做到咁既價錢

中銀vs, mc&大新mc都交易唔到

試下轉US IP 落單

2400
718+

Fossil Men's Gen 4 Explorist HR Stainless Steel Touchscreen Smartwatch $179 好deal?

用集運? 冇計你體積重?

好有興趣 本來想買fitbit charge3 但hk賣到咁貴

Black friday無咩點減電動牙刷

大家估cyber monday會唔會減多d?

Dyson應該無，香港保養係jebsen做

我想請問若果個間公司要求要驗證碼但我個sms顯示係直接交易成功應該要點做？俾個交易號碼佢地？ 唔該各位ching

美馬$199，10tb hard drive，未知是否氦氣盤

睇左一晚，除左枕頭都唔知買咩好
如果budget hkd2000內既chromebook係咪唔買好過買? 唔打機，主要download片hdmi駁電視睇片
屋企部notebook收收地皮，花屏，要插住電先唔會花屏

我琴晚11點幾買枕頭
今朝5點就shipped...

好快

你amazon 買？

Diamond clean sonicare 2百幾美金
係咪平

我前晚買都未ship

唔該巴打
Tg:wai2222wai

philips diamond clean hx9331

我買咗好多野 還咗稅好似12xx
你預運費 百幾蚊到

尋日下晝買...都未ship, 屌佢

昨天早上買，一樣未ship

求意見🙏🏻
Oral-b 6000 好唔好用？
白色款特價 54.99 英鎊

其實中指貓都平，無人講？

岩岩睇status

6點15又轉左了

佢可能唔係順序發貨？

Package arrived at a carrier facility
Richmond, VA US

End 點解寄唔到香港？

Hbx 7折

Walmart ps4 bundle restocked

Check check 先

斷估唔係等過左黑五cancel order

有冇巴打見到wolverine 1000mile brown有折?
eastdane 好平但就係咁岩無us7.5

因為m _ _ d 仲平
新款有65拆這

Block得

得pickup

頂 落左單了，有買貴無買錯

頭先我去到shipping嗰頁

巴打完左團未，想搭多對鞋

岩岩收到個sms
滙豐：於11月24日記錄到一項由信用卡結尾號碼為1所支付USD43.39的交易()。查詢(852) 2233 3000 [RPCCNP]

明明買完連登枕就無買過野 呢個咩黎

發貨啦
分左2張單買2個
之後張單發貨先
過左一分鐘就發埋前個張單

授權同支付唔同 發貨先扣錢架

滙豐：於11月24日記錄到一項由信用卡結尾號碼為所支付USD86.78的交易()。查詢(852) 2233 3000 [RPCCNP]

就係收過一次先問
利申買左兩個

新手想問 買macbook 抵唔抵玩

咁要等大佬解答
或者打去銀行問係授權定扣數

Available for in-store pick up only

訓醒就加左價

應該有一個shipped, 一個未ship!

G602 兩舊水

冇睇到
自

收左你3個錢, CHAT with Amazon la

GOOGLE仲未cut我單

定係自己CUT鳩左佢轉SHIPBAO算

Fossil 好似唔多見人用.....呢隻錶有乜特別..

我買左

官網25%

巴打, 有乜特別?

比香港多好多色wo

一年100又抵wo

冇特別 咪撚買
通街都係ub, 都冇特別，千祈唔好買

其實無咩
岩款同 Wear OS 簡得落手得Samsung 同佢
唔中意大陸牌

69退左稅幾多gbp,運又幾多gbp?

有意，但俾到錢？
@tim1234567

係咪無方法free shipping?

好抵ar，係運費貴d，買多d野平返個運費仲抵

搵代運都唔平

打開見到係192.5

上網睇要一日一充...
電去到 25% 時lag.
呢個年代, HR, 防水都係基本野..
係外型唔錯..

Wing on, Sogo 都有

同oral b 7000 有咩唔同？
見7000 平好多

我今朝都無啦㕸有43.88鎂
但明明尋晚買左9x鎂
打上去card center 話係亞馬遜

網購點退稅？

我琴日都買左

但我個43.39usd係一個枕頭價
係咪收左我三個錢

香港好似得 gen 3
好似咋

因為 gen 3 唔好賣...
gen 4 無人入貨..
你睇下個 review 先..

頭先未睇到咁落，依家見到了

新手想知+1

一日一充就預左
而家用緊moto 360 2gen 已經半日一充
買左膠銀帶款 無毛毛問題

amazon 直送香港既話，checkout時自動扣

只要係直送香港。checkout時佢個價就會減。你只要買就得，唔需要做任何野。有時集運未必抵過直送香港，因集運無得退稅

thx ching

小米 Amazfit 2 同 function
用到 3 日..
不過係大陸野.

市面上an wear 真係冇乜好揀
Samsung 又貴，千幾真係抵用
但一日一叉又差d

狗衝咗

自己去uk amazon禁下啦，你見到送第2個國家就會退稅，8000同，9000系列好d，8000做緊69gbp

Uk Nike 個30%off係已經無左？雖然買唔到

但唔直送hk 伸手一下 用邊間集運好

大陸野不了
有唸過 TicWatch 但係原來都係大陸

okok thx各位巴打

THE HUT 啱啱有40% OFF

下個新post整合要加多句網購會自動退稅

Online chat la
我都可能要

有冇mltd團

即係你第一個msg已經收左9x幾美金？
第二個再話收43.39？
如果係就要同amazon講

我有d數係hold credit，出貨先扣數
用citi卡

屌 之前買咗502

cole haan 冇乜減

Cole haan啲料垃圾到

502好撚重

yes
仲要無啦啦今朝8點話有交易

買咗了

602?

係
剛checkout

利申 買嚟擺

直送定集運

我前年1000 蚊左右買左一大一細 點計都平過香港 集運運費咪好似收左200幾

集
我仲買咗其他野

其實amazon買電子野
個warranty係咪冇撚用

最衰無pro bundle平

Uk果個model要500磅

唉，我仲買左個g502

多謝分享，即刻買左

今年搵唔到有 fred perry discount
明明上年都仲有

隻602有乜好？

Cybermonday 星期一

啱款唔啱碼

我冇諗過
幾年前Amazon fr買Dyson V6都健在

是但啦都冇野買

成日都得M size 唔夠高

知唔知under armour US 會唔會送集運架？

隻嘢冇得直，轉返美國地址先見到

180都係m
咁我要s 先得

我年頭係dyson 買左個翻新v8，2100蚊，而家都無問題，抵玩

諗緊買唔買埋G613好
5舊水

之前已經衝咗對純白ub，依家諗緊買多對黑色ub定去買nmd好

俾各位參考。之前做既promotion

邊間

瘦就係囉 肥仔就唔係

諗落唔太想買sor 大家搵其他人搞啦

用身高分SIZE真好笑#haha

我都岩岩買左602 613好似冇平咁多 等埋cyber monday再睇

有冇睇intel 部細腦？

G602 2舊水真係唔衝唔得 香港要6舊幾水

G613平2舊幾水都好心郁

大家小心, 唔好click 佢條links

話就話code 40%係最平 (winter sale 多數後期先有40%)
但自身item 無點減

所以clothing 等下個月啦，black friday 係比毒L 架

想問下wiggle買左ub 有冇方法睇到送貨status?

今年冇Burberry scarf團

美碼預細你平時著開既size無死

佢有個係無tracking 用post office
要俾幾蚊先有tracking

咁到時送到會唔會打個電話通知

岩岩問左銀行
HOLD左兩筆數
未扣數
利申：只買左一個

想問下係咪唔會ship 去香港
要自己集運？
sorry 第一次玩black friday

唔會
記得用新用户 平10蚊個code

買左件windtrekker

M碼會唔會好長

ys

Hoddy 180 買S or M?
唔見有size guide

thank you

唔好咳

180？咁梗係m
我175著s啱啱好 衣長 啱啱好腰位低dd

想問今年LEVIS 係咪冇得玩? 信用卡俾唔到錢

Where

smart TV既話,chromecast好似無乜用

which model?

唔係ban左香港卡咩
本身買左兩對 尋晚想再買多對
彈左error code好似係ban卡個code

602除左平有咩好用
要成日換電池

琴日我都係用圖果間，幾個鐘後cut左

我係已經買左 如果到時冇人收會點 我寫左公司地址 因為屋企長期冇人

有冇師兄ship過dyson吸塵機
搵均只有本體尺寸，冇外盒尺寸
amazon Q&A
有3個size....邊個至真?
18x8x6
29x11x7
30x12x6
cm計細到唔合理，但美國人用inch又奇怪....

Uk cut us 一樣cut單

無bf果陣 us都運到 希望無事

點會 我一路都係咁買